請識圍棋嘅人入一入嚟

請問呢鋪黑子係咪輸硬

唔係

利申：alphaGo

其實上網人全部都係阿法狗

唔係輸硬啦，有d下風啫

右下個邊睇下突唔突到圍先

左上右下兩塊要一齊治孤
仲要白棋咁厚
無啦